咁都忍得，屎都食得！！！

組隊入元朗打柒班友佢

真係好撚嬲